是日晚餐

煙三文魚意粉

好肥呀 肥仔

我今日都喺東涌
食左芽莊,唔好食

咁撚多白汁

我今日無得返東涌呀

仲要貴到痴媽根

射啲比你

好正牙 牙妹

牙你老母

你唔識禾？

識你老母係老廟企街

過得去啦